再有記者會，叫記者問可唔可以提供返612指揮官名單

屌你老味聽到嬲